lol tg group 招人

想搵人打Ng rank都可以入黎
間唔中有內戰打

除左勁人個group乜人都有

平時朝早返工冇人打都可以搵人吹水

依加44個 有一堆潛緊水

等我搵到方法分真潛假潛就會踢

歡迎大家加入真打機群

Tg:

Push

用户不存在

太多人 再收時會開po

新group